【矛盾大對決】山竹勁定高鐵脆

唔知Uncle影唔影到成條高鐵飛起呢